有咩舒服得過屙屎上連登？

如題 請巴絲們提點下小弟睇下仲有啲咩未享受過

屙屎上高登

一路叫條女含 一路上連登

屙屎上鮑姐

名符其實 小弟受教

屙緊屎見到呢個post

上住連登柯屎。。。

淨係屙屎 唔好上連登
試過一定返唔到轉頭

食住屎上連登

屎坑有埋冷氣